\documentclass[9pt,a4paper,oneside, onecolumn]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, german]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{gchords}
\usepackage{multicol}
\usepackage{mdframed} 
\author{Hasenscheiße}
\title{Die nackte Elfe}
\pagestyle{empty}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\mbox{
\chord{t}{x,n,p2,p2,p1,n}{Am}
\chord{t}{x,x,n,p2,p3,p1}{Dm}
\chord{t}{p3,p2,n,n,n,p3}{G}
\chord{t}{n,p2,p2,n,n,n}{Em}
\chord{t}{f1p1,p3,p3,p2,f1p1,f1p1}{F}
\chord{t}{x,p3,p2,n,p1,n}{C}
}\\

\newcommand{\Am}{\upchord{Am}}
\newcommand{\Dm}{\upchord{Dm}}
\newcommand{\F}{\upchord{F}}
\newcommand{\C}{\upchord{C}}
\newcommand{\Em}{\upchord{Em}}
\newcommand{\G}{\upchord{G}}
\newcommand{\D}{\upchord{D}}
\newcommand{\x}[1]{\upchord{#1}}

\raggedcolumns
%\begin{multicols}{2}


\begin{verse}
$Chorus$\\
 $4\times:$\quad\Am{}{\hskip 1cm}\F{}{\hskip 1cm}\G{}{\hskip 1cm}\Em{}{\hskip -3cm}Lalaleilaleilalalaleilalei...
\end{verse}

\begin{verse}
Das Blattwerk \Am{}rauscht im grünen \Dm{}Baum Der lacht dich \G{}an und du musst \Em{}schaun.\\
Die nackte \Am{}Elfe steht am \Dm{}Fluss, Weil sie dort \G{}eben stehen\Em{} muss.\\
Ich fragte \F{}sie auf wen sie \C{}wartet, doch sie \G{}schwang nur routi\Am{}niert\\
ihren \F{}Zauberstab und \C{}meinte ich sei \G{}blöd und un\Am{}rasiert\\
\end{verse}

\begin{verse}
$Chorus$\\
\end{verse}

\begin{verse}
Und nun ging \Am{}alles ziemlich \Dm{}schnell. Am ganzen \G{}Körper wuchs mir \Em{}Fell.\\
Ich hatte \Am{}Füße grün und \Dm{}stumpf. Und ein \G{}Wolfsgeripp im \Em{}Rumpf.\\
Sie gab mir \F{}schließlich zu ver\C{}stehn: Ich sei ein \G{}Ork-Wolf, jetz mal \Am{}sehn\\
Wie's mir er\F{}geht und ich schrie: \C{}Was? Du kleines \G{}Elfenbiest! Und \Am{}das\\ 
\end{verse}

\begin{verse}
Geschah in \Am{}dem Moment \Dm{}genau Als jemand \G{}rief: Da ist die \Em{}Sau!\\
Ich dreh mich \Am{}um und sehe \Dm{}nur: Zehn Männer \G{}kräftig von \Em{}Statur.\\
Die schwangen \F{}grimmig ihre \C{}Keulen - wie man \G{}Keulen schwingen \Am{}sollte.\\
Wenn man \F{}Orks und Wölfe \C{}jagt, so wie ich \G{}bald erfahren \Am{}sollte.\\
\end{verse}

\begin{verse}
$Chorus$\\
\end{verse}

\begin{verse}
All mein \Am{}Bitten all mein \Dm{}Betteln, schenkt mir \G{}Glauben edle \Em{}Herrn!\\
Ich bin ver\Am{}wunschen und ver\Dm{}zaubert - schienen \G{}sie zu über\Em{}hör'n.\\
Sie rea\F{}gierten nur mit \C{}Tritten und mit \G{}heftigem Ge\Am{}lächter.\\
Doch sie \F{}taten falsch da\C{}ran, denn nun \G{}wurde ich zum \Am{}Schlächter\\
\end{verse}

\begin{verse}
$Chorus$\\
\end{verse}

\begin{verse}
Ich schnapp den \Am{}ersten und sag \Dm{}Bürschchen, heut \G{}ist nicht grad mein \Em{}Tag.\\
Während \Am{}ich mit bloßer \Dm{}Pranke, ihm den \G{}Kopf vom Halse \Em{}schlag.\\
Den anderen \F{}neun erging's nicht \C{}besser. Alle \G{}schrien wie am \Am{}Spieß.\\
Bei denen \F{}nahm ich dann ein \C{}Messer, mit bloßer \G{}Hand war mir zu \Am{}fies.\\
\end{verse}

\begin{verse}
$Chorus$\\
\end{verse}

\begin{verse}
Doch hört was \Am{}noch geschah, ihr \Dm{}Leut' Die kleine \G{}Elfe kam er\Em{}neut.\\
Sie wer sehr \Am{}blaß und sagte \Dm{}barsch: "Das war nicht \G{}abgemacht du \Em{}Arsch!"\\
Und ich schrie:\\
\glqq \textit{Sachma... Biste nu bescheuert Alde du kommst jetz hier rein und beklagst dich, verzauberst ma hier und jetz soll ichs einfach so hinnehmen oder was? Mir steht die Scheiße bis hier!}\grqq\ \\
Und ich schrie: \glqq \Am{}Hast du denn du 'nen \Dm{}Spleen?\grqq\ Dann blieb ich \G{}stumm, als da er\Em{}schien:\\
Der Ober\Am{}elf samt Elfen\Dm{}clan: \glqq Jolinde, \G{}was hast du ge\Em{}tan?\grqq\ \\ 
Schrie er er\F{}bost und nicht zu \C{}leise Und tat \G{}nun auf selbe \Am{}Weise\\
Sie ver\F{}zaubern in ein \C{}Wesen halb Gir\G{}affe und halb \Am{}Besen.\\
\end{verse}

\begin{verse}
$Chorus$\\
\end{verse}

\begin{verse}
An einer \Am{}Lichtung im \Dm{}Gestrüpp Ließ er \G{}weinend sie \Em{}zurück.\\
Und da \Am{}lachte ich - oh \Dm{}Graus - Meine \G{}Schadenfreude \Em{}aus.\\
Etwa so: \glqq \textit{HAAAHAHAHHA, DIE BLÖDE ZIEGE HAHAHIHUUHAHA ALTER, ICH FASSES NICHT...}\grqq\ \\
Doch plötzlich \Am{}fühlte ich die \Dm{}Schmerzen, die sie er\G{}litt in meinem \Em{}Herzen.\\
Und ich \Am{}merkte ,dass - na \Dm{}klar - Mir selbes \G{}widerfahren \Em{}war.\\
Da nahm \F{}ich sie in den \C{}Arm. Quasi \G{}meinen neuen \Am{}Schwarm.\\
Und so \F{}lebten wir zu \C{}zweit bis in \G{}alle \Am{}Ewigkeit.\\
\end{verse}

\begin{verse}
$Chorus$\\
 $4\times:$\quad\Am{}{\hskip 1cm}\F{}{\hskip 1cm}\G{}{\hskip 1cm}\Em{}{\hskip -3cm}Lalaleilaleilalalaleilalei...
\end{verse}


%\end{multicols}
\end{document}
