\documentclass[9pt,a4paper,oneside, onecolumn]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, german]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{gchords}
\usepackage{multicol}
\usepackage{mdframed} 
\author{Joint Venture}
\title{Die zarte Artischocke}
\pagestyle{empty}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\mbox{
\chord{t}{x,p3,p2,n,p1,n}{C}
\chord{t}{p3,p2,n,n,n,p3}{G}
\chord{t}{f1p1,p3,p3,p2,f1p1,f1p1}{F}
}\\

\newcommand{\Am}{\upchord{Am}}
\newcommand{\Dm}{\upchord{Dm}}
\newcommand{\F}{\upchord{F}}
\newcommand{\C}{\upchord{C}}
\newcommand{\Em}{\upchord{Em}}
%\newcommand{\G7}{\upchord{G7}}
\newcommand{\G}{\upchord{G}}
\newcommand{\D}{\upchord{D}}
\newcommand{\x}[1]{\upchord{#1}}

\raggedcolumns

\begin{multicols}{2}

\begin{verse}
Es \C{}war mal eine \G{}zarte Arti\C{}scho\G{}cke\C{}\\
in \C{}einem wunder\G{}schönen Schocken\C{}ro\G{}cke\C{}. \\
\F{}Die von früh bis \C{}spat \\
nie \F{}jemand etwas \C{}tat. \\
Und \F{}darum halt auch \C{}dacht, \\
daß \G{}niemand ihr was \C{}macht. \\
Und \F{}darum halt auch \C{}dacht, \\
daß \G{}niemand ihr was \C{}macht\G{}\quad\C{}. \\
\end{verse}

\begin{verse}
Sie fühlte sich als freies Kind der Götter. \\
Ihr Stolz warn ihre herrlich grünen Blätter. \\
Die Zeit nahm ihren Lauf, \\
sie wuchs in Frieden auf, \\
unter andern Schocken \\
und wurd ein fetter Brocken. \\
unter andern Schocken \\
und wurd ein fetter Brocken.\\
\end{verse}

\begin{verse}
So lebte sie ein artgerechtes Leben, \\
mit Welt und Feld in Eintracht eben, \\
ohne viel Bohai \\
und ohne Rennerei, \\
bis dann einer kam \\
und sie mit sich nahm. \\
bis dann einer kam \\
und sie mit sich nahm. \\
\end{verse}
\columnbreak
\begin{verse}
Er schmiß sie auf nen riesengroßen Haufen, \\
um sie auf dem Markt zu verkaufen. \\
Fuhr mit ihr in die Stadt, \\
wo sie ein Mensch erworben hat. \\
Der nahm sie mit nach Haus \\
und packte sie da aus. \\
Der nahm sie mit nach Haus \\
und packte sie da aus.\\
\end{verse}

\begin{verse}
Da sitzt die kleine zarte Artischocke \\
in ihrem wunderschönen Schockenrocke. \\
Und bebt vor Reisefieber. \\
Der Mensch beugt sich darüber \\
und schneidet ihr schnippschnapp \\
die grünen Blätter ab. \\
und schneidet ihr schnippschnapp \\
die grünen Blätter ab. \\
\end{verse}

\begin{verse}
Dann wird ihr jäh das Herz herausgerissen, \\
dann wird sie in was Heißes reingeschmissen, \\
dann wird sie zerkaut \\
und dann wird sie verdaut. \\
Hör zu, du Pflanzenfresser, \\
du bist ja auch nicht besser. \\
Hör zu, du Pflanzenfresser, \\
du bist ja auch nicht besser.\\
\end{verse}

\begin{verse}
\end{verse}
\end{multicols}
\end{document}
